最新全黑髮Nancy❤ 靚到天上冇地下無 因為佢係我個到(押韻)sky

我愛❤Nancy

哦，姓葉？

深藍啊 色盲

Sky你係咪想講skr

打錯字姐

仲諗住入嚟睇Nancy sit

淫到仆街

樓主on9

你盲嫁屌你 邊到淫 講呀 屌你 邊到淫 吓

呢鋪我撐

諗住入黎睇captain nancy

個韻押左係邊？

無 & 到

樓主係咪細個撞親個腦?

呢個無讀 '巫' 喎==
中文拎F?

應該係nancy 係個天跌落黎個陣撞親佢

你就撞親個腦

音似就得 rap到時聽落冇問題

ok 你up 晒

美妍吊打nan屎

盲睇醫生